SUV換胎，想靜，ok咬就得

225 ／55 ／18
響tyrepac睇中michelin primacy 4 (Y-Grade) $1820/條
goodyear EFFICIENTGRIP PERFORMANCE SUV (V-Grade)$1480／條
或者出面街鋪，想問仲有冇推界，連裝＋鄧邊度便／手勢好？thx

Eps 邊到造？ 舊款無performance 字既德國造 。 舊款唔錯，primacy 以前好似波蘭做，好靜，但好快甩左皮

225 55 R18 好少選擇
換 235 50 R18 海闊天空

韓國Nex

想無鑊就米記

呔先生

ps4 suv 用緊幾好

想買265 70 r16
有冇推薦？

年半前換左 Goodyear EFFICIENTGRIP PERFORMANCE SUV，都係tyrepac 訂，行左三四萬無乜特別

Not bad

RE71rs

suv 都用rs71rs

問下萬里行

你架貨車定越野車嚟?

比我就索性轉235/50 R18, F1A5

有咩介紹?

咩size?

225/55/18
forester黎？
用飛勁FK510 900蚊條抵玩
日本制

我都搵緊靜音suv胎
上網睇fk510都應該屬於靜？

平價黎講ok la

你拎架SUV去皮?

想搵265／70 r16,有冇介紹？

用緊Goodyear Duratrac, OK靜
利申: 265/70/R17

飛勁輪胎 冼到仆街 細細個就聽過

有冇啲咬地啲／乾濕地性能好推薦
靜唔靜我無所謂